估唔到叮噹響時裝界咁有影響力

Uniqlo X JW Anderson

竟然出咗件叮噹致敬衫

等我整件送俾女朋友先

圓圈加一點 圓圈加一點